係咪都話要人，要人前你諗清楚結果先好冇

今日藍絲遊行，你要人做乜
得嗰500人唱狗歌，有乜好踩場
新聞就算報都係話幾丁人咋嘛
200萬人唔夠？170萬人唔夠？
你出到去又唔係打柒班藍絲hit n run
竟然去唱歌
仲要唔夠人比藍絲打 完全係唔撚化算
你話斬咗幾個人咁比人拉 咁冇嘢講啦
啱先有勇武手足想打 仲要比人拉住 佢幾撚失望呀

警犬一早準備好晒捉依啲小貓幾隻咖
乜嘢打人唔撚拉只拉後生 依啲你第一日知咩
結果你哋班唱歌既比人打就比人拉
啱啱最新新聞打落單藍絲嘔血既就啱啦

要人前要諗你出嚟做乜嘢 有冇伏 有冇鬼
成日話要人話人當手足condom
根本亂叫人出嚟既先係當手足condom

黑心講 手足比人打比人亂拉 甚至死咗呀
我哋又多粒子彈用
但真心唔想大家為依啲嘢比人拉 子彈我哋有
大家要沉住氣呀 政府就係沉得住氣得閒譴責下捉幾個拮你幾刀

温多啲毛語錄啦

Right time
Right things
Right places ar

認同 唔係話唔去打唔去救 但我覺得出得去就要有十足把握同決心 出到去又唔係打狗只係唱歌同嗌放人只會增加手足犧牲機會

點做都好 大家記住
不指責 不分化 不割蓆 不篤灰

何謂送頭

有勇武心冇覺悟既就係送頭
冇勇武心冇覺悟既直頭係害手足

要諗成效
唔好手足前手足後道德綁架

冇錯

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

今日搞一搞 聽日又少幾個。。。

連登根本有鬼瘋狂要人送頭

最嬲係話當手足condom

推

支持 用腦好重要
老問題 攪清楚目標 計算下贏面